有無人唔鐘意約人 唔鐘意溝女

覺得好麻煩 又要做主動 又要約 又要傾 又要哄 又要就時間 不如自己一個出去

有得選擇咩

班仆街成日等我約

威啦屌

啱呀

絲打可唔可以主動啲

agger
flirt 女好玩
拍拖好煩

拍左年半拖（仲拍緊）
但唔鍾意拍拖
做咩都慣一條友
就算睇戲食飯行街做運動
唔太鍾意約人
天生孤獨症

係咪叫天生毒撚格

會有啲羨慕人地拍拖 但又覺得追人好麻煩

岩呀，次次等女主動

近排轉咗溝仔

我

same

都要有女flirt先得

同學，同事

flirt 得差會好核突同埋好嘔心

噉依樣嘢冇救啦

靚仔flirt人就吸引
毒撚flirt人就痴漢

真 所以大家真係唔好亂試
好嘔心又好尷尬

係識唔識既問題
當然外觀有影響

見到反應冷淡就唔會再flirt

約到攰